笑死！大陸百度打水災，第一個建議結果係「水灾利好哪些股票」！

樓主咁鐘意睇大陸嘢做咩唔上大陸住？

拉

Sorry借個位

真係夠詼諧

遲D俾人制裁到食草會點

福壽園係咪萬能key

多難興邦

山地都浸埋。點買呀

水災概念股

中興, 中芯, 光纖
浸完機房一定死晒, 一定要再起過

地葬唔岩咪水葬囉
點都有生意做

car股upupup